有d野想講

究竟我地返工為咩?係為興趣?為兩餐?
每個人都係得一次生命,點先唔會白白地過,我真係猜唔透,
好想搵到一份感興趣,開心既工,但係咪真係有?

個個人一開始搵第一份工都係咁諗, 做做下就會唔再諗呢個問題, 睇錢為先

收皮啦你
真正有"興趣"有目標既人點會出社會先諗應該番咩工
讀書果陣已經plan緊第時條career path啦
你幾可見過玩音樂藝術運動出類拔萃既人係大學畢業出黎fg搵工先由0開始學諗點入行